咚。咚。咚。咚。棟棟。咚。咚。咚。咚。冬！

棟噔噔。棟噔噔。棟噔噔。棟噔噔。凳。凳
棟噔噔。棟噔噔。棟噔噔。棟噔噔。嗲 er er er